要求呢170萬美金要有會計師核數用左去邊

其他唔講，只要求呢170萬美金要有會計師核數用左去邊

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

核數根本就唔會理D錢點用

收皮拉,屈毛

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

內文:
點解咁多討論係話要塞交通工具強迫人罷工
人地唔支持罷工咪唔支持，唔比有自己意見？

[不嬲好多人都唔同意強迫罷工,咁又五毛?]

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

[後生仔社會上無出路的確係社會問題,亦係導致唔少人不滿既原因之一]
3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

內文:
警方成為聚焦石
本身治絲益棼嘅深層次問題，將可透過警方呢塊石頭簡單解決

[社評警方會做引戰點結束運動都算5毛?]
4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

內文:
各自爬山，「各自」係指用唔同嘅方法，「爬山」係指達到五大訴求。
....
[合理睇法，個post入面都有好多人咁諗]

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

內文:
同意
不同意
[無立場]

核樓會核佢講既用途係咪真係用左係果方面,例如佢話登報用10萬,會查番係咪10萬用左登報

推

又會咁有趣嘅，突然間幾個acc 追擊攬炒巴

咁又叫追擊,核數咋喎,唔係話唔捐,唔係叫佢會水,核數咋,唔好亂護

唔講咩呀，幫到出晒面好難唔話你係五毛

勿回

拉

突然間有班平日開埋d 19 post既on9無端端係度追擊攬炒巴
大家知咩事啦 PR
小心生仔冇屎忽呀 仆街 屌你老母

又話我係五毛,又話我平日開19 post, 好亂喎

算把啦無人會理你架啦樓主

最緊要樓豬錢都未俾過有乜資格叫人去核數呀

BAM你就有 推

要求核數都話唔得,大家乜事?

推

係囉，啱啱又有條友質疑攬炒巴眾籌而家又話要求要核數，又會咁啱嘅

攬炒巴要同意而且合作咁提供相關資料先有得查帳

E
V
E
R
Y
B
O
D
Y

O
N
E

T
W
O

T
H
R
E
E

F
O
U
R

完全封鎖

比番盤核實過既數大家,都係合理期望姐

已封鎖會員 一23四

亂乜撚野呀智障PR 你智商有冇70呀撚樣 屌你老母

封鎖會員 - 一23四

而家D 五毛好多都冇乜讀過書
求其搵D 弱智仔上黎鳩up

你見樓主個款成個傻鳩咁

五毛->開post針對運動
19 post->開post講鎖碎事

兩者唔同喎

樓豬啲idea幾過癮

我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

呢個垃圾po
笑撚咗

柒咗就收皮啦仲兜

我都係睇完佢個post有睇法
時事啲野係咁,有一個人提完,就會又好多種睇法

up乜鳩啊你

I know that feel bro
班連衛兵係咁，我都係走先

樓主有本事就pin this

想知啲錢用左係邊,都好合理姐

五毛->開post針對運動
19 post->開post講鎖碎事,掩飾自己係五毛，扮正常人
寫啲唔寫啲

on9

啲錢你有份？

係啦係啦,土生土長都比你話五毛,無野好講

咁大把人土生土長都可以做狗嘅，唔駛用身份黎掩飾啦

啲錢好多人都有捐,唔係話邊一個人有份,係所有人都有份,咁我雖然代表唔到全部人,但要求佢最後有盤核實過既帳都好合理姐

而家先知夾錢比人過下半世？

狗還狗,五毛還五毛,兩樣野
唔好打稻草人

都係幫港共做嘢，有分別？

無前設佢係好定衰,只要求有一盤核實過既帳目

你唔信就米撚捐

又係啲垃圾post

咁即係你有冇捐先，冇捐叫人俾條數你都好好笑喎

樓主要挑戰連登心目中嘅神，可能聽日Account比人bam埋

核數向股東負責
點解要同你解釋

你話我五毛,咁我土生土長香港人,只可以話我唔係囉

你講狗關我鬼事,乜野都撈埋黎講,點討論

拉五毛狗

我地中意俾 你吹呀 死PR狗

又一隻 多謝上水

幫條惡法打完場一定唔係啦
同埋我唔係話你係狗，我係話就算土生土長都會有人幫政府做壞事打人，就好似你咁

我講緊領事館人員,咁依家的確無捉領事館人員

係真先好，好行夾唔送

五毛生仔冇屎忽

核數？你捐左幾百萬？

土生土長香港人

我建議你睇返肥狗華講過乜

捐得少就No say?

好多國家⋯⋯ 睇開頭呢4個字就知道你係5毛

土生土長賣國賊

預左你咁講，買股票就係公司老闆

好波
一句收佢皮
條撚樣以為自己係邊個

要股東大會咩

的確無野可以管到攬炒巴點用錢,個問題就係到

你有捐咩柒頭，你冇買狗鐵啲股唔通又可以入人地股東大會呀

係人捐之前都知係唔會核數
得你唔知

1234不嬲係五毛黎
一路都flag低左

咁你快d聯絡攬炒巴，幫佢睇住盤數啦

你地不如講下，要求公布核實過既帳目，究竟咁既要求點5毛法?

咪就係囉，又唔見叫無國界醫生核數，叫東華三院核數

依家開左呢個post聯絡緊

唔洗講啦，你快d搵攬炒巴叫佢去核數啦

捐過錢嘅人都未聲你一仙都冇捐過係度尻叫已經足夠啦，定我要學你哋啲狗賊講我感覺到係就係先啱架

無國界醫生真係有核過數

起底，上一頁

捐過你又話捐得少,同你嘈都哂氣

祝你成功

我有講咩，你預言家黎？

又唔係公司,邊有股東

粟米習

拉

鬥到冇人鬥 連攬炒巴都搞埋

五毛好心就唔好做咁揚啦

核數姐,點鬥呀?

頂，諗住睇佢自己單機10連

捐過錢嘅咪係囉，不過你唔係

實斷尻佢連

5毛 PR死全家

比d力繼續推啦

chromium

幫推

要核數都喺美國核

再推

要叫粟米習

一齊推

無問題呀

推爆佢

叫粟米習
大家愛食粟米

推到佢不舉

咪撚同隻pr生滋狗糾纏喇

上次籌到3百幾萬港紙既中期財務報告
佢今次連籌都未籌夠，點比份報告你睇? 分分鐘啲錢都未係go fund me過數比佢

五毛真係落力

大家叫 粟米習

回水 = 會水huí huì
五毛？

同5毛狗認真你就輸

無人verify

想點verify? 人地已經係正牌CPA
人地上市公司都係幾個CPA幫手核架咋

prepared by CPA only無verify 果part

up乜鳩依家係攬炒比哂啲單/ledger個CPA睇，個CPA validate左個bookkeep再vouch過啲單先出到呢盤數呀

閱讀理解F？
亂喺邊

樓豬快啲繼續推post啦

咁只係做左內部盤數出黎咋，唔好混洧視聽

姐係你覺得個CPA係白痴? 攬炒比啲數字佢，然後叫佢簽名佢就簽? 如果呢份野比人踢爆係做數，佢分分鐘比人釘CPA牌 讀成6/7年會計，會為份咁既野而釘牌?
定係你覺得攬炒叻到呃埋個CPA?

無audit無人知

打倉頡打得快會打錯音似字，有幾奇？

咁有人土生土長都走去做5毛嘅

170萬美金
點用都得啦

廣東話“會”同“回”讀音似？

一間正常又有誠信既audit firm，核數證明你財務報表係啱，入帳、出帳係啱，到最後閱讀財務報表既人可以依賴報表判斷d錢點洗

下，audit係基本野，真金不怕洪爐火，而加又唔係話佢乜不是，捐助人要求audit都唔得？

只會判斷你有冇入錯
唔會判斷到你用錢既決定有冇錯
份野就得個大數

Blocked 五毛pr

Errr......你有冇睇過balance sheet同income statement, etc? 有冇基本商業背景？

咁你捐咗未？
主人唔急 太監急

依個POST BLOCK唔少
真係多謝曬班支那五毛

咁撚低手段都夠膽係連登出

得 block12345

咁又唔怪得佢哋呀
佢哋有學識有個腦就唔會成日做埋啲柒嘢出嚟俾人笑啦
話就話好多大學生 但真材實料有幾多個呀 佢哋最叻用錢/身體換佢哋想要嘅嘢架啦

我就做呢行
個堆大數你點睇到入面做乜
點洗錢係商業決定
蝕錢賺錢只係結果
佢符合自己公司內部審批規則就得

咁有出audit report同financial statement既機構，同從來無公開自己收入同公佈有第三方audit既financial statement既機構，係internal control同可靠性有分別？

Financial statement如果大量cash outflow跌落unclassified，係一個受捐款機構係正常？點洗錢係商業決定，但係一個受捐款機構，無責任同受款人交代？

如果呢d受捐款機構一早定左收入既用途同支出項目百分比，audit會唔會理？

利申：唔係做audit，乜都唔識